{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086380?place[place_type]=GID&place[gid]=1086380&place[latitude]=37.6906556743&place[longitude]=127.3822082486&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풀빌라발란"
    },
    "text": "プールヴィラバルランは平衡、バランスを意味する単語Balanceに着目した名前で、リラックスできる場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約はインターネットのリアルタイム予約または電話予約で可能で、全客室ではネットフリックスを視聴することができます。 客室保証金として5万ウォンをいただいており、保証金はオンラインで送金または返却ができます。 チェックアウト時にデポジットをお返しします。 ご予約はご予約のお客様を優先し、ご予約の場合はご予約金額をお振り込みいただくことでご予約が完了いたします。 リアルタイム予約後、3時間以内に客室の利用料金を完済していただければ予約が完了し、未入金の場合には自動的にキャンセルされます。 予約金を入金する際、予約者の名前でしてください。 最大人数を超える場合は入室が制限されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 火災に特に気をつけなければならず、客室や施設はきれいに使用しなければなりません。 ペットは同伴での入室はできず、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の許可がなければ入室できません。 室内では肉を焼かないでくれなければならず、放歌高吟や爆竹は他のチームの休息を妨げないよう自制しなければなりません。 飲食物とゴミは分別していただき、その他の施設物利用時に管理室の案内を受ければより便利に使用できます。 宿には室内プールとスパ、屋外プール、バーベキュー場があり、駐車場も完備されています。 客室情報は、基準人数と最大人数、プールヴィラの場合は4人基準であり、最大8人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約方法は何がありますか？",
            "answer": "予約はインターネットのリアルタイム予約または電話予約で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室保証金はいくらですか？",
            "answer": "客室保証金として5万ウォンをいただいており、チェックアウト時にデポジットをお返しします。"
        },
        {
            "question": "客室で何ができますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "予約の際に入金する際、何をしてくださいか？",
            "answer": "予約金を入金する際、予約者の名前でしてください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が制限されることがあり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "火災についてどのような注意がありますか？",
            "answer": "火災に特に気をつけなければならず、客室や施設はきれいに使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "室内では肉を焼かないでくれなければならず、放歌高吟や爆竹は他のチームの休息を妨げないよう自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "飲食物とゴミは分別していただき、その他の施設物利用時に管理室の案内を受ければより便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何がありますか？",
            "answer": "宿には室内プールとスパ、屋外プール、バーベキュー場があり、駐車場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数はどのくらいですか？",
            "answer": "客室情報は、基準人数と最大人数、プールヴィラの場合は4人基準であり、最大8人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 527
    }
}